你地係點flirt異性

有無例子睇睇 想睇下你地會講咩去flirt人
尤其是絲打 女仔會講啲咩去flirt

請用不推文

掛住你呀 有少少缺你不可既感覺

Lm 學嘢

叫佢衰佬
通常佢有feel就會叫返你衰婆

可唔可以比我咬啖呀🥺

幾錢Q?

全套幾錢

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

唔記得講
唔講已經係男女朋友嗰啲得唔得好無意思 嗰啲你地兩個點flirt都得相反未一齊嗰陣嗰啲flirt先好睇

男人老狗

扮緊女人

ching俾我咬啖ok？

間野好似好好食咁🥺🥺

禾咁q無邊條仔頂得住都會話陪我食

我隨口話鐘意poodle佢就日日send佢屋企隻poodle相俾我睇，又叫我去佢屋企撚下隻poodle

利申：對佢冇興趣，覺得好撚煩鳩，block埋了

見面時對佢笑 / 群體之中暗暗有眼神交流

平日WhatsApp有時覆下「摸頭」，「呵番」，「抱抱」嗰啲，掛住對方時send「想見你」之類

最重要係要秒回，唔好成日要人等

（絲打，同對方仲只係朋友以上...... Flirt得多有時會反而會覺得揣摩唔到對方嘅真心 其實我覺得自己已經開晒綠燈

你絲打？

秒回好似好cheap同人地一睇就知你咩事
同埋你地秒回係10次有9次都秒回嗰啲？定點？

係啊，純粹 user 係個男性遊戲人物，所以先設定做男

我係見到就回，大概五分鐘左右
對方都回得好快，我費事個來回斷咗

同意